原來唔係因為孤單而顯得悽涼

而係因為扮開心扮到好牽強

可憐之人必有可恨之處

呢句嘢真係好戇鳩
咁講咪即係話啲自殺嘅人全部都係抵死 早死早著

當然唔可以話完全既人都唔值得可憐
但事實上好多人都想被人放大自己既可憐